用于协作编辑GitLab平台用户使用指南。查看[目录](./SUMMARY.md)

## 贡献此项目
需要注册GitLab账户并加入Group获取相关权限。开分支修改后合并到主分支。草稿阶段合并到主分支不需要reviewer。

分工如下：
| 章节  | 人员     |
| :---- | :------- |
| 章节1 | gyw, wmz |
| 章节2 | wmz      |
| 章节3 | 待分配   |

## Markdown教程
需要补充